北京同仁堂都搞 點解唔搞香港M記?

中信收購中港麥當勞業務 麥當勞（中國）公司更名「金拱門」

中國中信集團有限公司（前稱中國國際信托投資公司，簡稱中信公司，英文為 CITIC Group）是經鄧小平倡導和批准後，經中華人民共和國國務院批准設立的大型綜合性企業公司。公司由榮毅仁於1979年10月4日創辦。

榮毅仁（1916年5月1日－2005年10月26日），江蘇無錫人，中國企業家、政治人物，中國民主建國會會員，中國共產黨黨員，曾任中華人民共和國副主席，被稱為「紅色資本家」。榮德生之子。

點解唔直擊中共高層利益核心呢?

對中資咁樣做先啱㗎嘛

美帝icon

大把其他option 啦

咁同班大陸仔仇日又用日本野有咩分別

五十步笑百步

因為易誤會

即係雙重標準囉 誤會唔可以文宣解釋?

同一樣野 對自己有利就做 無益就當睇唔到 咁點叫 "達義"

乜撚野雙重標準
而家要考慮嘅係戰略效益啊

當大陸仔仇日 但用日本野 都係個人戰略效益姐

又帶風向

我唔支持裝修M 記，唔代表會食M 記喎

已經同用日本野反日既大陸仔有分別啦

人地賣藥你地燒乜9
不如燒埋奶共醫院啦